有無人記得天使與龍之輪舞

套野開頭真心唔錯 到中後期又暴走

第一集安潔就俾人爆菊花

越痴線越好睇

機戰v主打劇情

我覺得幾首歌好好聽

當然女主角同佢班frd都好正

兼用卡

呢套野堅好睇wor 故事算完整
有笑料 有 有聖水
男女聲優又正

兼用卡無計福田既特色⋯⋯ 我覺得比前名作gundam seed d好啦

機戰升緊ange 中

呢套都算係我睇少數唔係h動但又真係有扑到野既動畫
其他果d次次一想搞就實俾人阻住好唔爽

機設好撚正
當初真係好鐘意隻機 重好衝動咁係訂左一對紅色藍色機
宜家送左黎開都味開過

睇第一集op啲片即刻心諗:屌，seed d嚟嘅喂

鹽濕動畫

未睇過
但打機戰覺得d女好正

有齊御三家

好想聽佢插曲 風之歌 光之光 同埋合唱版

但搵到既歌無tv版咁好聽

套野真係好衝擊 男主對住boss講我同安潔扑左3日3夜
然後boss崩潰了

出錢玩弄聲優系列

男主角次次見面都會跌係安潔個胸或西到

紅毛有次想推男主 但佢話第一次唔係安潔係唔得
姐係第二次可以啦

去到龍領地男主角人拎去性教育 安潔唔小心跌到唔知係咁含到呢

十倍快感

50倍呀

Robot 魂好難搵

啲gap 位好好笑

咸濕仔

現時點 信和都有紅藍機 好似係
最難搵係藍機既覺醒ver版 因為係限量出 好似係

集集暴走
最尾seed 5子加打大佬

y拍成日有
500左右

男主中出完死左再重生

上星期個fd好似去左現時點買 800幾

莎拉子世界第一

堀江正到嘔 佢今次個角色露出度好高

初期真係好睇到屌出聲
後面就開始暴走爛尾

想搵焰龍號

係咪有? 淘都要4舊

15年12月尾 唔記得係信和定現時點買左 399

嗚啊

出去睇下先

good luck ching

完全對ange機無愛

呢隻justice出場果下即刻想買

前日先第一次睇完1-26話

有無巴打講下咩價應該入手咩價應該屌柒佢? 無買開蘿蔔魂

入齊曬禦三家同喜多村果架

邊度入手 幾$?

處女廚黑機

冇波

seed s3
個結局係好過同期革命Gay

我估佢講機戰
robot魂好似係出左焰龍 安潔普通版+覺醒版

上面位巴打立即打我面

Robot 魂係有出曬紅藍

安布利安果隻都有出，不過唔想買

男人機搵鬼訂咩
仲要咁撚廢

呢位清你個部係咩黎

點會無波

呢套d劇情愈暴走愈好笑

有下話?

咁其實都好似無講過個變態男邊度黎?

無啦啦有條友活左成千年發現mana,平行宇宙第二個地球同里創造左人造人

咁果d人造人同正常人一樣,只不過可以比變態佬控制?

兩首開大神曲冇人提

唱歌開大絕真係好正 特別對射
可惜最後好似冇合唱大絕收尾

風之歌

Seed外傳又真係正

除左可以用mana同會比mana控制 應該一樣

頂，因為玩緊機戰所以睇左幾集，H漫黎既

睇到15定16集
我都想同安潔扑野

你還早了100年
利申昨晚同佢扑完

訓撚醒未

左邊安潔右邊莎拉子
唔好提子我宗介

睇女主比人玩

我個兩部紅藍機係呢兩隻

本身係想訂ange白色機同覺醒版
點知出個陣比班炒家秒速買曬

一早定住晒兩件啪緊

紅藍好撚hea

炒撚得起咩，你睇下amazon咩價

villkiss 覺醒ver. 一出 信和 ins貴到離地

y拍反而正常價

btw
對翼好撚難啪入去

子安部野仲要二重關節

villkiss普通版係 我淨係啪得入一邊

個陣d人唔知啊嘛 根本想買既人買都買唔到
我諗住買黎自用黎玩結果買唔到

宜家pbandai同魂shop d野一出就比炒家有理無理買曬

希望搵到焰龍號啦

villkiss 開到截果日之前都重有

套野好痴線
睇到gap gap聲

最仆街既地方係BD版都冇露點

呢套簡直正啦 剩係睇最後1集都抵

安布利歐:「你見過安潔淫亂的樣子嗎？」
塔斯克:「當然知道，我甚至知道安潔大腿內側有幾顆痣。」
安布利歐:「你對安潔做了什麼?」
塔斯克:「我和安潔做了，做到了最後！熱吻，相擁纏綿！整整三天三夜」
塔斯克:「安潔用她體內溫嫩柔軟的最深處包容並接受了我的一切。」

睇一次就記得既對白

第二到第三句之間你應該少左竟然對我的妻子如此無禮 慢著

套野好多聖騎暗牧係到放技

大關起碼都叫做屌盡曬d女角色

自從日本收緊法例無殺必死動畫好似少咁d野咁

好痴線，但好好睇，停唔到

個大boss食哂d女真係好唔爽

玩左機戰V先知有呢套野

水樹唱necessary 好好聽 同個畫面好有feel

一流娛樂片，由頭笑到尾
玩機戰v啲劇情又係好好笑

阿斯蘭

機戰做返魔法少女果段
笑到痴線

仲要全語音

突擊

得女主冇俾佢食過

莎拉子都無

藍毛比佢玩暈全身

臭雞自己攞黎

莎拉子最純潔

係我床邊 我撚緊佢條尾

藍毛好似係咁多條女唯一一個比條痴線佬食超過一次
其他食完隻豬就算

玩到黑哂

到底有幾多男角ace個對話係逃走收尾

回錯post

我都好想屌安潔
唔怪boss做咁多野都係想屌安潔

打pat pat

好中意首ＯＰ

聽你地形容到成套h動咁
即係睇吓先

啪啪啪啪

有成套bd係到打算重溫
但時機要捉得好好先睇到

一路打一路講打者愛也

想問下有無無打格版？線上果啲全部都遮鬼住曬

玩機戰先認識, 睇到12 集
暫時覺得ok

藍毛真係雞黎
機倉入水浸死真係好撚富野FEEL

年幾前出左隻卜魂先識呢套野
後面幾爆下
值得一睇

無出模型？

淨係有robot魂 好似係

無啦 bd其實都唔係差太遠

哩套係我少有睇得哂既機戰動畫
安潔好正 好絨戈

搵唔到沙拉子部機

焰龍號

最初睇頭幾集覺得好on9
但轉左心態睇睇佢集集點超展開法就變左好撚正
B級神作

傲嬌

有幾多位巴打同我一樣係打機戰v 先睇返呢套野

係隔離登推薦過
老實講, 佢好睇過依家啲新番
睇人渣的本願賣肉賣唔足, 黑暗劇情又on99咁,
不如直接睇博士玩ntr老強, 話一就一二就二, 一個字爽

最近打緊有d 興趣想睇
但係冇咁多時間

推一推神作

有冇h漫

重點係邊度仲有得釣或者睇

岩岩睇晒 玩完機戰先識 好正！比長毛食晒d女 屌

沙拉子

呢段真係唔敢睇第二次

最緊要沙拉子同安潔冇比佢食到
其他果d WFC

安潔真係冇食到？比佢捉左個陣做左咩都唔知啦

推論出應該未食過
偽基拉話佢食過果陣 長毛怪個樣似係未食
不過比佢睇晒全相同埋睇過發姣樣
以上內容係我估計

我中意希爾達算唔算重口味

唔係
佢堅正

當睇av 😘

yes, 我都鍾意

其實佢version既風之歌都好聽

+1睇到人地玩v走去down

田村
因為都係田村配搞到我成日覺得希爾達xAnge個feel好似奈葉x菲特

同安潔百合好撚正

安潔好正 對我來講完美女友type

我都想要

唔係機戰我都唔會揾呢套seed前傳出黎睇

好似無

安潔只係經過左頭幾集之後接受現實，由頭到尾係抱住norma=低等人心態，稱唔上d咩恍然大悟

安潔係女神

agger

就係咁老套既開頭先托得出中期既痴線

lm

沙拉子正d

最後果隻cm 一完入part b 果幕

我都係玩機戰先搵黎睇，睇完又想搵PSV隻game黎玩，但搵唔到

呢隻 之前行信和好似見到有

係呀，琴日去過信和同黃金搵唔到

竟然有出game

邊度有種

花園應該未刪

呢套野咁好睇 但唔係好多人識
明明娛樂性好夠, 我追番個時集集都睇得好開心

個尾麻麻地
由炎龍機出場到由龍世界返黎都好好睇

用PSN DL啦

但如果係用開港伏就真係幫你唔到

睇頭兩集真係好勵志
Try your breast

結局果集咪插左入去

有咩 ？

唔係男主岩岩趕到咩

肯肯定食唔到

插左入去>男主趕到>要拔返出黎
但都插左入去

食左啦
佢推左一下
女主即刻面紅左
係入左去既表現
除非你話佢好敏感hi到西皮都面紅

夾硬擘大個下叫啫

你睇多次
咁做咩要面紅
果陣都擘大左，入得啦

屌西一定要除褲咩
開褲浪就得

真心問下呢套係戇鳩得黎好睇,定真係好睇 有啲想補返

佢郁啲就面紅嫁啦，有集俾男主又隊個頭落西直頭高潮左咁

係多爆位
其實唔算好好睇
但又唔算係垃圾
有驚喜，但劇情太趕

佢推向前果下先面紅
得2個可能
1.入左
2.hi西皮都面紅

睇過都知佢極敏感體質來 hi下都打哂冷震嘅

但你要諗下點解古魯謝hi得西皮唔入埋

唔洗咁認真啦，反正鏡頭做到咁俾幻想空間大家啫，最緊要係自己睇完開心啫 覺得咩咪咩，冇所謂㗎

Btw我由頭到尾都係覺得佢一野擘開，女主就叫

感謝解答
無聊當笑片睇下

睇完
我覺得個題材其實幾好

我都係玩機戰先追呢套野
Btw點解d人話佢係seed前傳

freedom 係參考villkiss 製造出黎

以後唔可以再叫seed3

係seed0

最記得果陣呢套好似係同az同一日做
對呢套唔叫好有期望 對az幾有信心
結果
Crossange神作

研究調整者都係為左對付恩布里歐

套野d女咁正竟然無咩h漫

風之歌好好聽